真係打人還手，佢最多入院，你就入赤柱

入面教你點樣對付打人藍絲
唔 好 做 暗 角 柒 狗

樓主
大家一齊努力唔好俾還手撚得逞！

如果好似616個後生仔咁推一野就瓜，真係告你謀殺

對付廢老，拍片有用過還手

真架!?!?
咁就好囉
630班廢老應該已經受到應有既教訓啦一定

用愛與和平穿透坦克

樓主10個post9個都係叫人唔好還收
忍下呢樣忍下果樣

我知我係P牌啦，我冇嘢講

七七遊行，求求大家幫手！！

琴晚兩個打人post兩千正評我真係唔知今日會點樣

仲有我71冇出過post

blocked

一句講曬，打人害死搞手

比人打完打返一兩下發洩下都好呀, 下下唔還手點吞到啖氣